加泰人唱榮光

我有fd係加泰人，佢話加泰嗰邊好多人都好崇拜香港。

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

有無搞撚錯？呢單嘢咁撚大鑊都無人理？所有連登巴絲同我入嚟！

今個星期日行動po

提大家聽日有好多還押既手足上court
特別係high court嗰兩位手足係申請保釋，如果今次都失敗既話就唔會再有機會保釋出黎。
希望大家真係要去聲援佢地！！！！

【#上庭聲援 - 10月25日 星期五】

西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 羅德泉署理總裁判官 (同場有 #犬隻 涉欺詐提堂)
09:30 am - 蘇XX - 刑事毀壞 - #0703葵涌 - 拗彎《文匯報》報紙架

觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 徐綺薇署理主任裁判官 (同場有13拳 #藍豬)
02:30 pm - 林X‼️還押 - 刑事損壞 - #1008將軍澳 - 有黨鐵閉路電視拍到被告以鐵筆打破六至七道玻璃幕門，他在警誡下承認罪行

高 等 法 院 #申請保釋
11:30 am - 5 樓 7 庭 - 許XX‼️還押 - 有意圖而傷人- #1013觀塘 - 18歲少年傷犬隻頸部 - 陳慶偉法官
03:00 pm - 3 樓 1 庭 - 何XX‼️還押 - 非法囚禁、傷人等 - #0813機場 - 被指毆打付國豪 - 潘敏琦法官

#不是聲援

屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 張潔宜署理主任裁判官
09:30 am - #藍豬 司徒文輝(54) - 襲擊致造成身體傷害 - 判刑 - 連儂牆撕紙，過程遭拍下。被告不滿被拍攝，飛膝踢擊對方，再將對方推倒在牆上 - 保釋

西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 羅德泉署理總裁判官
09:30 am - #犬隻 林仲文(49) - 6項欺詐 - 涉嫌向多名同袍訛稱要為母親支付醫療費用，騙取逾83,000元 - 保釋

粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 蘇文隆署理主任裁判官
02:30 pm - 6名 #恐怖分子(王志榮、黃英傑、林觀良、林啟明、鄧懷琛、吳偉南) - 暴動 - #721元朗 - 恐怖襲擊 - 只有2名還押

觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 徐綺薇署理主任裁判官
02:30 pm - #藍豬 黃堅海(46) - 2項襲擊 - #0711九龍灣 - 連儂牆連打13拳 - 保釋

交通資訊由【抗爭行動交通頻道 @ncetransport】提供

—
【被捕人士關注組 @youarenotalonehk】
【被捕人士資訊部 @youarenotalonehk_info】
【投票】